劉國勳入埋票站 想問係咪唔得？

頭先喺票站見到佢 已經有人投訴左

大無思若咁入

一齊投訴 人多先有效

屌真係想推上報
仲同啲廢老點頭
有條友陪住佢一齊入

劉國勳，MH，香港立法會議員，香港北區區議員，是民建聯成員。

係呀 民賤聯架

欣盛選區

推

好似入左幾次

影相 post上黎
再即時投訴

Push

唔比用手機呀屌你
比票站啲人提醒我 嗌我收

聽到佢係票站範圍叫人支持自己

我親眼睇就一次囉

要投訴，喺站外影到佢行出嚟最好，報埋畀傳媒

另外正字係「大模尸樣」

今朝8點幾睇住佢喺普光行出黎

我9點幾去投呀

我果區兩個後選人都係入面

啱啱投完冇幾耐
希望北區巴絲睇實佢

痴撚線

票站範圍係禁止拉票區，佢咁做投訴得啦

同票站主任講咗未？

我見已經有人投訴左

啱啱都見到

推上國際

投訴啊
直接搵最撚大粒嗰個投票站主任屌佢
入面任何拉票活動都唔撚做得
直接話投訴去申訴專員，班公務員就會淆

有冇人喝住佢呀

頭先去投票時見佢行出黎
前面有幾個阿叔即刻投訴左

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
如果見到票站有職員讓老人家或輪椅人士優先投票免排隊 可舉報

已致電選舉事務處核實規條上
*任何人士都要排隊 無豁免*

致電選舉事務處 28911001
要求各區嚴格執行
有其他疑問都可以打呢個電話

(相信大家都明老人家選票多重要
既然規則定咗 就要嚴格執行
要善待老人家仲有好多方法)

#全民監票

報畀傳媒 Twitter

呢個推

好似入去睇住係無問題

哩條友係垃圾筒個仔黎 民建聯未來交椅

候選人係入得票站嫁喎，只係唔可以做拉票行為

北區DO係欣盛，樓豬快D大聲投訴。

推 投訴

碧湖先岩，岩岩見佢係正覺入面。

入面有好多老人家
我懷疑佢教緊啲老人家投自己

見到就直接同主任投訴啦

頭先排隊都見到，比人趕番出去

廝*

ICAC固然要
但老廉對班濕鳩選舉主任公務員無阻嚇性
得申訴專員公署佢哋先會淆

啟動投訴之刀！

大模斯樣/ 大模大樣

轉自tg group

真係佢個仔?

好多票站都有記者即刻叫佢過嚟投訴影相

候選人係票站特定範圍內係違法

我屋企人都係9點幾都係欣盛票站行出黎

候選人都可以投一票比自己

好似係入得，但唔准拉票

船灣劉志成都有入票站仲同選舉主任傾計

好似候選人係可以監票
但唔可以拉票

票站外都唔俾影？

推 report

綠色曱甴

我嗰時入到普光範圍 比個工作人員叫我收手機

再投訴

但使唔使入得咁密？隔半個中又入一次
又唔見林淑菁係咁入嚟拉票？

你喺出面影入去咪得囉

就係我已經入左票站範圍 先見到佢
唔係喺票站門口
上面有巴打影低左佢啦
巴打係喺門口影佢

Keep住投
報埋比傳媒

你都投訴埋啦

出面影住佢行出黎啦

行近條隊已經唔啱啦

佢同選民點頭架
我前面幾個都係廢老

投訴啊

景林溫啟明都係

今年範圍大左，
工作人員要出聲叫佢唔好咁近，
理撚得佢點頭咩，趕都唔走就影低啦

呢條仆街好多鐵票，希望林淑青贏到

可以入架 但唔可以有任何拉票既行為

推呀

每個候選人可以自己/代表人入場監票，只限1人
但唔可以拉票

你點知佢冇
我睇到佢同啲選民點頭 即係打眼色啦
咁姐係暗示佢哋投自己
仲有佢係同啲廢老點頭 唔係同後生仔點頭
姐係佢心中有特定嘅目標組別

大大聲出聲啦

佢個票王都咁怕1號

投訴左先啦
如果佢再入
喝下佢都要
我真係唔見林淑菁係咁入票站監票
劉國勳巴閉啲？

佢入去就算唔係拉票我諗都係睇下在場係年青人多定老人多
方便佢配票

候選人有權入去票站既監察區範圍監票
你真係見到佢教人再講

候選人應該可以入去搵選舉主任投訴
我見到有獨立民主派入去搵主任投訴對家

見住佢出出入入 帶人 話咩帶傷殘人士

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

都話架啦
條撚樣肯定帶啲老弱殘廢入去投
又話幫人

候選人梗係入得啦，但係損失拉票機會

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

投訴佢

tui

報比立場或其他媒體，炒大佢

佢同d選民講早晨
冇咩人理佢 好心涼

搵票站主任投訴，有冇用都好，紀錄在案先

秘密

錄音，叫佢開名。

呢個真係要推
屌你老母臭閪仲以為依家2019年蛇齋餅糉嗰套work
含撚啦保蝗狗
全力谷大小姐當選

各位小心炒車,首先要睇下佢係咪住果頭先,佢住果頭可能係去投票

入得但不可宣傳

冇用嘅。

／

報俾RTHK

影相個手足好波呀

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

順便增加曝光率

有乜疑似干預選舉情況:
「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

你即時屌返票站D人. 乜 劉生可以入票站架咩 ?

侯選人係可以入票站，但唔可以拉票。
係票站內應避免同人交流

利申: 朋友睇晒成本選舉規例

再投訴！

咁算唔算干擾選舉

咪撚比佢選到啊

佢同選民點頭 算唔算交流？

含淚投左比林淑菁
可惜我嗰區冇後生仔出嚟選

點都好過個肥閪先

投完票仲有小禮物收

哇 屌 要推